# Test- talana

Una tienda de mascotas te encargó que desarrolles el front-end de su tienda.
No hay nada creado, excepto los web services que entregó el desarrollador back
para ayudarte y un wireframe de apoyo que creó (a la rápida) el líder de proyecto en reunión
c